free hug

攬攬

唔開心既話 一齊撐住

生活好難，大家都加油

無生活可言，只有生存

雖然唔知你經歷左啲咩
但係都辛苦你了

你好善良

心情好差

擁抱唔只令對方感受到愛
連自己都可以感受到的
所以其實大家都一直幫緊我
多謝大家

難得

呢段時間你一定好辛苦
希望壞事情快啲離你而去
好快會過去嫁啦，撐住

有幾難得

竟然唔係叫春po

攬實d ok?
咩都做唔到既感覺好辛苦

另類叫春

另類被叫春

move on move on

其實係咪有人好討厭我？
做咩要負評我每個留言
如果你真係識我
而我又做過啲令你唔開心既野
我係到同你講聲，唔好意思
希望你早日可以放下執著，怕你辛苦

無事無事
你已經好努力

戇鳩仔唔洗咁執著啦

唔緊要
大家既情緒都需要被人接納

we are moving on

岩岩起你底 原來你都好唔開心
我都俾返個hug你

Hope we can success soon

was I a fool to let you break down my walls

多謝你
你都好有愛

愛在雨過天晴時

做緊CBT?

好聽

好啦

你又識？無咁多心思啦
單純真係覺得你有愛

冇質疑過你動機
純粹八掛問下你係咪另外有做緊
我有讀過下counselling既

多謝你踏出呢步

你講我係咪接受緊therapy?
我的確係見緊臨床心理學家既treatment
我個人見佢講既野就係
CBT + 小小solution focused
我無佢咁專，可能講錯

係呀 我表達得唔好
加油呀

we all be alright

we’ll

fix you all

Not okay at all.

咁睇黎你真係唔係好掂喎，辛苦你啦
可以講出黎呀，借個膊頭比你
唔分享都唔緊要，希望你快啲開心返
落完雨之後會有彩虹的

面時困境時
身邊無一個支持自己既對象的確係好難受
有需要可以得閒上黎呻下呀
呢到既大家會陪住你
it is fine to be not fine

理解的，願你安好